【问题描述】

编写一个函数isprime(n).判断整数n是否为素数.编写程序使用此函数,当输入一个整数时,对它进行判断,当为素数时,输出1.否则,输出0.

【输入形式】

控制台输入一个整数.

【输出形式】

控制台输出判断结果0或者1.

【样例输入】

```
45
```

【样例输出】

```
0
```

【样例说明】

45非素数,故输出为0

【评分标准】

该题要求输出一个字符，答对得满分10分,否则得0分.上传C语言文件名为 `isprime.c` 。

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:5
平均占用内存:1.945K
平均CPU时间:0.00455S
平均墙钟时间:0.00455S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
测试数据3	完全正确
测试数据4	完全正确
测试数据5	完全正确
